被捕後我仲可以做乜

我係10月13號被捕既其中一個人
而家已經出返黎
其實唔知自己呢刻可以仲可以做乜
又唔知會唔會比人監視住
又驚出返去會害埋其他人
又唔敢大肆share文宣圖
其實呢刻我唔知自己做咩係安全
因為我覺得自己單case唔係好嚴重
又唔想阻住律師
所以都無搵佢問啲咩
其實被捕我唔驚
但我覺得而家人越黎越少
大家仲有好多包伏放唔低
我真係好唔甘心場運動就咁就完左
每日睇到咁多難過既事發生
但呢刻我已經被停賽
到底我仲可以做乜野
最後好想大家記得唔好放棄
1020需要你地

十月二十見啦

巴打
建議係屋企抖陣先
得閒咪幫手PISH下POST
BTW 多謝你

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

短暫休息

國際線

做文宣啦

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

仲有好多野做 集氣 唔好放棄 分享下圖 狂去T同R留言 比like 幫手打國際線

唔好講多謝
大家都付出左好多

好

知道

謝巴打
到時見

有冇錢？
離開香港發展

冇事既，唔駛緊張

「又唔敢大肆share文宣圖」，唔駛驚嗃，去唔同既social media開新account任你share, 有多餘錢既印下文宣貼下。
YouTube好多粵劇粵語殘片而家比人係中間加左啲文宣落去，多啲心思文宣好有用架！你已經做得好好，唔好因為出唔到去而內疚！

多謝您...
休息下....得閒上下Twitter同聯暑下，支持黃店都係同行繄....
唔好諗咁多....您好好保重！

辛苦了😭

同路人
介唔介意講下因咩罪拘捕你

巴打加油, 支持你!

冇乜特別就踢保

問下律師踢簿勝算大唔大? d狗就係鳩拉人想你驚, 有心理壓力

準備接受法律制裁吧
睇你十年後 望番覺得值唔值得